有無iPhone 巴打想換機

用緊部7plus 256 啞黑，出左機大概2個月
但真係用唔慣大機
想換部7 256 啞黑
部機0花痕，無濕水，無暗病
有無巴打出手相助

自行開價啦
等班巴打開你聽食屎都得

我個部iPhone 7 128啞黑 我可以加錢換

我都有部7 啞黑 128
用左唔夠一個月 完全無花無爛

有興趣嘅留一留telegram

$100

有部5s，同你交換，ok?

有，iphone6準備換8

有 Iphone7 亮黑256換
亮黑256

我都諗住換機
但係換IP8

hkgiphone

已覆

128
一樣色
一個月

有冇買care+

有興趣嘅留telegram

無

想換部6s plus，有3.5插

女朋友岩岩淘左個殻.....不了

尋日先買左部大機128

用左細機，你就會知大機既好

大電大芒好重要